屌！想轉行業但間間都話要有相關工作經驗先請！

原本做開飲食業想轉行做零售業
間間都話要有零售經驗先請
冇開始又點會有經驗先得架
有d仲話要有兩年零售經驗諗都唔洗諗

利申：已經揾左一個月工都仲未有回音

真係好仆街 你唔請下人人地點樣有經驗呀
諗起就火都黎

實力已證明 利申文職轉飲食0經驗 秒請 想辭職都唔得

你一定係肥仔

最痛苦就係等電話通知
日日望住個電話好驚會miss左個機會
我而入廚房煮個麵都帶埋部電話入去

飲食係比狗
零售係比on9做

係喎屌
見飲食真係好快就成功
但我真係唔想再做飲食

讀書差除左做e兩份工仲有咩選擇喎
唔做苦工

我完全同意 飲食比狗做 收到夜一夜 女朋友都屌老母鳥

不過無經驗既話就求奇搵it個d做一陣 草夠就好轉工

日日返到屋企都夜晚12、1點都on99
之後第二日又返下午12點
完全冇私人時間

我係絲打it我識條鐵咩
打機我就識

考個牌做實q/揸車好過啦

我返1130放930 12放900 1放11 3放11 5放11

原來係絲，咁做零售ok既
但你要識睇間店好唔好做先見
去間店睇下咩環境，員工塊面有無黑過墨水
U記呢d就咪撚做，又係比狗做既
不過堅係長期請人可拎經驗，btw重申係比狗做

IT呀 賣衫個間呀

巴打有得返9個鍾咁好既
我平日都要返11、12個鍾呀屌佢
新年聖誕仲仆街要下午12點返到凌晨2點半呀！
足足返左14.5個鍾仆街高層你做埋我個份喇！
屌佢老味諗起就火都黎！

It又係on撚99

做到d人傻傻地，被虐狂咁
培養港豬集中營

我e個月揾緊d零食店﹑樽裝飲品見工
我諗再冇零食店請睇下寵物店同貨品店請唔請人

原來係講緊賣衫
自膠
咁我又冇諗過做賣衫
因為我肥加上又樣衰應該冇人會請

點解咁講? 講多d

廚師

辛苦哂
我係侍應

9up 話係商場鋪做左幾年， 細鋪撚執左， 真係問你拎証明咪話現金出糧冇囉
好過你話未做過呢行